［Law友入］如果鼻屎男搭飛機迫降台灣，台灣警察可唔可以拉佢？

如題

唔怕佢徒手扭斷哂台警條頸？

可以
不過你估大燈墨會唔會咁on9去坐飛機
然後航空公司又會唔會幫你中途降落去台灣

樓豬講迫降呀
柒唔切

其實佢去美國都得，雖然台美無引渡法不過有司法互助條約，都可以將佢"轉移"去台灣。